呢個世界就係充滿住暪騙同欺騙

I feel good 屌你老母